★香港無雙！左手執老綜，右手執公屋！戰無不勝！

早講過，依家先知? 公屋 + 綜援/公務員 = 冇得輸

私樓+圍標天價維修+有物業申請唔到老綜=老來一壺眼淚

2047

只有自往物業都可以申請

高不成低不就慘過起第三世界生活

綜援富戶，DQ

綜援撚

me

真🌕屈機 KO